Responsable de la Red Informática de la Universidad Abierta Interamericana y Grupo Vaneduc (14 líneas punto a punto interconectadas entres sí: Intranet propia con soporte de videoconferencias y sistema administrativo de tiempo real; Intranet de Gestión, Administrativa y Académica) – Desde 1995. 
